有無諗過 成班市民入元朗 變相俾緊機會元朗既得利益者

有無諗過 成班市民入元朗遊行 如果無事發生 無村民出嚟搞搞震 變相俾緊機會元朗既得利益者 多咗元朗其實無嘢嘅籌碼

有無諗過 成班市民入元朗遊行 如果無事發生 無村民出嚟搞搞震

變相俾緊機會元朗既得利益者 多咗元朗其實無嘢嘅籌碼

乜野變相，盲架，星期日幻覺嚟架，上面同下面係無關係

因為無論咩立場既人都唔會覺得元朗係無野

Show Blocked User - 搵返我自己

神邏輯，你一拳打我塊面你隻手仲傷呀

727 和理優
不入村 不開波
對家郁手會還拖

[置頂] 727元朗 不反對3PM 自發11AM 水邊村 講咁多搞清楚時間先啦

驚? 驚你地個晚就唔好打人啦

等執啦你地

你估打細路打大肚婆真係好似屌人老母咁樣冇代價呀?

Ok 咁係唔係諗住入去開片吖